% ---------------------------------------------------------------------
%                            PhD THESIS
%                    Vicente Álvarez Puerta
%
%      Diseño y caracterización de la electrónica para el plano de energía del experimento NEXT
% 
%                UNIVERSITAT POLITÈCNICA DE VALÈNCIA
% ---------------------------------------------------------------------

\documentclass[tesi, nocrop, rm]{editorialupv}

% NOTA: Se está usando la fuente Palatino en lugar de la Roman, definida en preamble.tex

% Opciones de la clase 'editoria lupv'
%
% llibre      - Libro docente
% ebookpdf    - Libro en formato PDF para e-Readers
% tesi        - Formato de tesis
% a4          - Formato A4
% rm          - Tipo de letra roman
% sf          - Tipo de letra sanserif
% crop        - Marcas de corte (cruz) 17x24 cm (+3 mm por los cuatro lados) centrada en una A4 
% nocrop     - Sin marcas de corte, respeta el tamaño 17x24 cm 
% nomathskip  - No se modifican las distancias de las ecuaciones 

% ---------------------------------------------------------------------
% Custom configuration 

\input{Preamble}
\input{NextDefs.tex}

%\usepackage{showframe}

\bibliography{NextRef}

%\defbibheading{subbibliography}{
%	\subsection*{
%		Sección \therefsection: \nameref*{refsection:\therefsection}
%		}
%	}

% Si deja de funcionar ver "biber first aid for “data source not found” _ LaTeX and Literary Studies.pdf" en la carpeta de Libros y Documentación.
% Al compilar la bibliografía ver que archivo da error y ejecutar en terminal:
% sudo rm -rf "archivo"
% Ejemplo: sudo rm -rf /var/folders/d6/487p0_kx2c9gzn58xgjgll940000gn/T/par-4a617669/cache-955b5cd96386991ca6623279060097e4c757d28e

% ---------------------------------------------------------------------
% Compile just single chapter

\newif\iffull\fulltrue   % \fulltrue or \fullfalse
\newif\iffullb\fullbfalse % \fulltrue or \fullfalse

% ---------------------------------------------------------------------
% Picture folders

\graphicspath{
	{IMG/NEXT/}
	}

% ---------------------------------------------------------------------

\title{
	Dise\~no  y caracterizaci\'on de la electr\'onica para el plano de energ\'ia del experimento NEXT\\[2ex]
	}

\author{
      PhD dissertation by\\
      \textbf{Vicente \'Alvarez Puerta}\\\\
      under the supervision of\\
      \textbf{Vicente Herrero Bosch}\\
      \textbf{Jos\'e Francisco Toledo Alarc\'on}\\[10ex]
      2024
}

% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\sloppy \lefthyphenmin=1000 % No guiones para separar palabras

\frontmatter

% -------------------------------------------------------
% Title
\setstretch{1.05}
\iffull
	\maketitle	
\fi

% -------------------------------------------------------
% Abstract Resumen y agradecimientos

\setstretch{1.3}
\iffull
	\input{00_Resumen/00_Resumen}
	\input{00_Resum/00_Resum}
	\input{00_Abstract/00_Abstract}
	
\fi
\iffullb
	\input{00_Agradecimientos/00_Agradecimientos}
\fi

% -------------------------------------------------------
% Contents

\ifEPUB
	% Nada
\else
	\cleardoublepage
	\phantomsection
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Contents}
	\tableofcontents
\fi

% -------------------------------------------------------
% Numeración de páginas números arábicos
% Primer capítulo en página 1

\mainmatter

% -------------------------------------------------------
% Capítulos de la publicación

\iffull
	%\input{Chapter0}					% 0 Info básica
	\input{Chapter1b}					% 1 El experimento NEXT
	\input{Chapter0a}                    % 2 Motivación y objetivos
	\input{Chapter3a}					% 3 Soluciones adoptadas y desarrollo
	%\input{Chapter4a}                   % 4 FEE
	\input{Chapter5a}					% 5 BLR
	%\input{Chapter6}		        	    % 6 Radiopureza
	%\input{Chapter7}		        	    % 7 Futuro: Base activa
	\input{Chapter10}		            % 10 Resultados de energía en NEW
	\input{Chapter8}		        		    % 8 NEXT-100
	\input{Chapter11}		        	    % 11 Conclusiones
	
\else
	\input{Chapter1}					    % 1 The NEXT Experiment
\fi

% -------------------------------------------------------
% Lista de Publicaciones

\iffull
	\input{Publications}
\fi

% -------------------------------------------------------
% Lista de acrónimos

\iffull
	\input{Acronyms}
\fi

% -------------------------------------------------------
% Bibliografía

\cleardoublepage
\thispagestyle{empty}
\mbox{}

\bibitemsep = 3ex
\bibhang = 2em

\printbibliography[heading=bibintoc,title=Referencias]

% -------------------------------------------------------
% Índice alfabético

\cleardoublepage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Índice alfabético}
%
\printindex

% -------------------------------------------------------
% Fin del documento

\end{document}

% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
